班小學雞咁對軒仔，點教訓佢地好？

大逃殺

腳趾甲攝牙籤再一野踢落牆

嘩 好撚痛

逼佢地食屎飲精，再用警棍扑腳板底

困住班小學雞

但搞佢地屋企人 同樣插眼同插耳

逼班小學雞睇 仲要逼佢地一路睇一路笑 唔笑就打

雞姦

水刑伺候

唔會怕，心智未成熟，佢地唔會覺得身邊人比人搞係問題，你搞佢地d玩具就唔同

批皮滴再檸檬汁

咁係佢地面前用槌仔扑撚爛佢地D玩具

用暴力同班𡃁仔有乜分別
梗喺要佢24小時帶住耳機播佛經唔淮除，每幾個鐘停播1次，等佢哋訓著咗幾分鐘即刻播返，持續1年，咁就最好

搵個癲佬喺佢面前發癲（搵人扮都ok）

Cls 篤眼插耳都做得出

就算話細路仔唔識野唔生性 佢地老豆老母一定要負責

連登大把痴線佬

參考Colin Farrell True Detective

拎d漒水幫佢地沖涼 洗到班on9肥肥白白

連登鍵盤行刑大會正式開始

除褲打PETPET

黃頁